
                      Más mala si cabe que la primera.  Sosa, aburrida, absurda, lenta, los protagonistas tienen feeling cero. Que pena haber perdido 2 horas de mi vida viendo esto.....incalificable
        
            